msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eToys\n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-27 15:47-0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-27 15:47-0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Etoys-SystemVersion: etoys4.1 of 29 April 2010 update 2383 (repo v1295 of 25 August 2010)\n"
"X-Etoys-Domain: Protocols\n"


#: Protocols-Kernel,ObjectWithDocumentation>>editDescription
msgid "Kindly edit the description"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "arrowheads"
msgstr "화살표"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "arrows"
msgstr "화살표"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "bottom center"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "bottom left"
msgstr "왼쪽 아래"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "bottom right"
msgstr "오른쪽 아래"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "bottom to top"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "bouncing"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "button down"
msgstr "버튼 아래?"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "button up"
msgstr "버튼 위?"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "center"
msgstr "중앙"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "color"
msgstr "색"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "complex alt framed"
msgstr "보통의 액자모양"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "complex alt inset"
msgstr "보통의 음각"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "complex alt raised"
msgstr "보통의 양각"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "complex framed"
msgstr "두꺼운 액자모양"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "complex inset"
msgstr "진한 음각"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "complex raised"
msgstr "진한 양각"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "do not rotate"
msgstr "회전하지 않기"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "dots"
msgstr "점선"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "flip left right"
msgstr "좌우로 튕기기"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "flip up down"
msgstr "위아래로 튕기기"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "global rect"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "global square"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "inset"
msgstr "음각"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "justified"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "left center"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "left to right"
msgstr "왼쪽 오른쪽"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "linear"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "lines"
msgstr "실선"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "local rect"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "local square"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "log scale"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "none"
msgstr "없음"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "raised"
msgstr "양각"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "right center"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "right to left"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "rigid"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "rotate"
msgstr "회전"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "shrink wrap"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "simple"
msgstr "간단히"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "space fill"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "stick"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "top center"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "top left"
msgstr "왼쪽 위"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "top right"
msgstr "오른쪽 위"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "top to bottom"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "while pressed"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary_class>>initializeStandardVocabularies
msgid "wrap"
msgstr "덮기"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary>>translatedWordingFor:
#: Protocols-Kernel,Vocabulary>>translatedWordingFor:
msgid "decrease by"
msgstr "감소하기"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary>>translatedWordingFor:
msgid "divisible by"
msgstr ""

#: Protocols-Kernel,Vocabulary>>translatedWordingFor:
msgid "increase by"
msgstr "증가하기"

#: Protocols-Kernel,Vocabulary>>translatedWordingFor:
msgid "multiply by"
msgstr "곱하기"

#: Protocols-Tools,InstanceBrowser_class>>windowColorSpecification
msgid "A tool for browsing the full protocol of an instance."
msgstr ""

#: Protocols-Tools,InstanceBrowser_class>>windowColorSpecification
msgid "Instance Browser"
msgstr ""

#: Protocols-Tools,Lexicon_class>>windowColorSpecification
msgid "A tool for browsing the full protocol of a class."
msgstr ""

#: Protocols-Tools,Lexicon_class>>windowColorSpecification
msgid "Lexicon"
msgstr ""

#: Protocols-Tools,Lexicon>>chooseVocabulary
msgid ""
"Choose a vocabulary\n"
"blue = current\n"
"red = imperfect"
msgstr ""

#: Protocols-Type_Vocabularies,PointType>>addExtraItemsToMenu:forSlotSymbol:
msgid "decimal places..."
msgstr "소수점 표시..."

#: Protocols-Type_Vocabularies,PointType>>addExtraItemsToMenu:forSlotSymbol:
msgid "Lets you choose how many decimal places should be shown in readouts for this variable"
msgstr "이 변수에 표시되는 소수점 위치를 선택할 수 있습니다."

